# Открыто для [обсуждений](https://bitbucket.org/LifeIsWonderful/fuf/issues/2)

###Цель:
    создать максимально нативный и максимально простой front-ent-back-end фреймворк для:
        * элементарного создания небольших проектов;
        * простойго создания крупных проектов, путем расширения функционала через дополнительные модули и сторонние библиотеки.
        * функционал фреймворка должен обеспечить простое создание CMS с простой интуитивной модульной расширяемостью

### Базовые принципы:

1. **Нативност и простота**
    * Используем емкие латинские имена классво, папок и файлов;
    * Имена классов, файлов и папок должны быть интуитивны и понятны русскоязычному разработчику и любому, кто знает
    английский;
    * Низкий порог вхождения и простота управления;
    * Из двух нативных семантических структур выбираем ту, которая будет более интуитивна новичку;

2. **Быстродействие**
    * Из двух похожих вариантов выберем тот, который будет давать лучшую производительность;

3. **Легкость и лаконичность**
    * Минимальное количество классов ядра;
    * Максимально лаконичные семантические структуры;
    * Стремление к коротким именам классов;
    * Стремление к минимальной вложенности папок;

4. **Минимальная связанность элементов**
    * Возможность простого и неограниченного расширения как собственными, так и сторонними библиотеками посредством конфигурирования

5. **Ни один элемент или решение никогда не являются окончательными. Развиваемся бесконечно.**

### Средства достижения:
    * Фреймворк будет создаваться с полным покрытием и на основе unit-tests
    * Нативность будет тестироваться новичками, приглашенными в проект
    * Нативность является первым приоритетом, Следующий - быстродействие
    * Мы ориентируемся на самые современные, прогрессивные, передовые технологии, при выходе новых версий програмных продуктов, будем использовать именно их

### Сроки:
    Началом разработки считаем дату 1.10.2015г
    Пилотная рабочая версия должна быть собрана до 30.10.2015г
    Каждый участник, который к этому времени написал одну или более строчки кода, считается полноправным разработчиком.
    31.07.2015г на общем голосовании обозначим дальнейший путь движения вперед. Бесконечного движения вперед! ;)
    Срок первого альфа релиза 30.10.2015г - тестируем на нативность новичками
    Срок первого бета релиза 1.12.2015г - тестируем быстродействие
    Срок первого релиза 15.01.2016г - тестируем съедобность массами


